有冇手足去左養和門口逗利是

新哥D老婆不停出出入入 向現場記者派利是

決定等到去守夜果日

做炒散保安

點解你要離開tbb

減人工好慘

琴晚企左5粒鐘 袋2千幾

搵養和b逗利是就有

係真唔係呀

四太見人就派一舊

三太清潔果個都5舊

帶左支單反去扮網媒

係咪先 係我今晚去

今晚分分鐘死左散晒水啦

組團一齊去

樓主有無摸下超蓮手仔

一齊去拎利是？趁佢未死

我帶埋部單反去，幾日加埋袋左皮幾了

lau ming

逗完利是賣相比蘋果

黎緊仲有咩好撈

我帶部iphone xs max512gb過去扮影相都照袋2千幾

去多幾日就供完部手機

發死人財

利是師

我識人喺養和做電梯控制師都收咗三太五舊

淘左個新哥長命萬歲牌 未到

我住養和附近
裝個寫住“恭喜發財身體健康”嘅盒上航拍機
屋企遙控過去都收咗2千幾返嚟

冇啦，啲有錢佬舊年都瓜晒

誇唔誇啲

講左咁耐 起馬都影張養和門口d相啦 好難信wo

牙蓋幾時過來派利是俾我？

CHING係唔係金龍

轉咗公司，喺新馬路嗰邊now

威記

我返銀行

Ching高級人士

狗工來

養和門口開始多人

買早餐落街行過都袋一舊 呀婆都識執

堅定流 係就食完飯過去

拎枝中華牌鉛筆扮錄音筆

開始人多啦

曬幾蚊啵 人地記者都係對部電話去錄音

阻住曬人出入

想去

收工去緊